公司有冇人Topup/自資 扮本科Degree畢業？

公司有個八婆 假設叫做A小姐
讀某間U既自資水泡課程
呃到老細以為係本科正牌大學畢業

日日係到話自己係邊個個明星嘅師妹
一有新同事係個科出黎，又話我係你師姐（但人地係本科）

真係當人地唔識分，上堂嘅地點又唔同，common fd又一個都冇，
連個科有咩活動玩都唔知 (因為自資係冇學會join)，
就日撚日強調自己係個到出黎，不斷拉關係

好撚煩呀屌你老尾

可唔可以講下姐係邊科
好似就算課程一樣 個program名都唔同播

U mean cie?

係啦

我都有個同事讀cccu 就扮cityu畢業。人地問佢讀咩major，佢就話英文+法文。明眼人就知成個city人院跟本無依個major。作為人院一份子，真係得啖笑，都廢事拆穿佢。

外國asso 充大學畢業